咁多人關心政治，香港早就獨立啦

搵食姐 邊個想獨立

真係咁多人關心政治，熱狗Ｄ低質ＰＯＳＴ絕對生存唔到係個市場度。一係Ｄ follower 戇鳩，一係吹大條數。但係你睇返上年選情咁慘，IP都唔駛check就知督大數啦。

將 睇人仆街 理解為 關心政治

平時萬幾人睇佢仆街咁得閒?

萬幾人

關心政治同獨立係兩件事…

冇人撐你仲講乜鳩獨立啊

點解關心完政治就會撐獨立？
關心完都可以投誠建制，或者玩乜Q民主中國。

以前清朝臨滅亡時，都分派別玩維新，君主立憲同革命LA
你覺得獨立係出路唔代表個個了解完會得出同一個結論

好心你咪捉字蚤啦，成個theme係講緊熱狗你同我講建制